有無人睇王國紀元廣告已經成為生活一部分

碌過去碌過去
嘩靠！
我也是台灣的好女婿
反擊狼煙 反擊狼煙
好累呀！

屌你老母 loop到我合埋眼都有把聲講王國紀元廣告台詞

香蕉

我也是台灣的好女婿 有聲

山豬

個廣東話配音把聲真係好撚銀耳

配得好柒 聽到佢句嘩靠覺得好好笑

你唔講唔覺 一講又真係日日都睇緊

見到王國紀元既廣告我依家唔skip，想聽埋佢 我係咪被洗腦洗到傻左

次撚次見到佢都屌出黎
我屌你老母 煩撚到仆街

仲有個山豬國王 我屌！
佢把聲真係好撚煩膠
冇人知你係邊個啊！ 搵埋哂啲狗屎垃圾去宣傳
同嗰個創世破曉一撚樣 阻撚住哂

同意

我本身算是非常資深的玩家

一種係rpg果種 一種係三國志果種

最記得呢句
又話最鍾意玩三國志

老皮個個最撚煩

我最喜歡遊戲類型是rp豬那種

王國紀員是一款真正的戰爭遊戲

屌佢老母幫d台灣人配廣東話已經戇鳩
個配音仲要連廣東話都講唔正
聽到燥

屌佢老味睇睇下片彈出黎
仲恐怖過killerjoe

屌 咁多人有同感，另外有無發玩佢地好多時，講完一兩句廢話都會講「其實乜乜乜」 真心假&膠

我次次都好想打爆佢個嘴

斷估唔會得幾萬人掛

打緊啦 打緊啦
我已經有時忍唔住上門loop香蕉果個
有無人有廣東話link比我loop下？

要靠運氣